941 80蚊 血肉長城死守

收市前守唔到好大獲

幾錢入

81 蚊買！

幾時先郁踢！

我83蚊買

84蚊 買左少少

廢股！！